5毛開始心急 係咁叫人去北角

唔係因為佢叫人去北角所以係5毛
而係起撚左底大量5毛 係咁叫人去北角
我諗大家知咩事
佢地打唔到人無錢收

黑警有收人工架，保護市民係佢地職責，佢地唔救無辜平民只係等於比子彈我地，義士唔需要去送頭！

同埋而加係佢地想打我地
我地跟本無必要理佢地班大陸仔
過去做乜撚?
佢地而加激撚到想再無差別打記者
引你地過去
知咩事啦

話去北角嗰啲, 手足可以有禮貌咁逗一逗佢先, 身有屎咪即場嚟料囉, 北角都唔駛去

推

推！!!!

【小心中計】如果我係敵人，我會想

個班有舊acc
應該係狗黎

無錢收啦！

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

打唔到人無錢收

大量上水，block咗好多

係 , 勁多潛伏account 都出哂動
叫人去北角

點知 .... 福建幫變左北角旅行團
酒店食肆真係多謝哂佢地班死傻鳩

721

真係多謝帶動香港消費

如果今日單嘢就咁完就可以睇返呢幾日邊啲人猛開po水鳩人去北角還拖

尋日已經係咁叫
開唔到單無錢收

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去比黑警搵機會話
因為有示威者挑釁 所以發生暴力事件

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗

佢越想人去就更加唔好去

block 前cap出黎

push

推

咪入北角，等黑警同福建狗罰企街就得

block晒d鬼嘅好機會

推呀 有人多就去ssp幫手啦 勿送頭

佢地真係當班手足傻
以為好似福建佬咁易煽動

同埋北角講左成個星期
警察同班大陸佬
通好晒 有晒有晒部署
如果唔係點解佢地唔出北角
而咁多5毛叫人去北角
好明顯啦

同意三項核彈級文宣﹕
1. 鄉黑勾結(屯門、福建、荃灣)
2. 殺人武力(化武、子彈、盾擊)
3. 中國軍隊(城管、公安掩蓋解放軍)

唔好去!

有冇list

7.21 一定要起訴白衣人暴動罪

我follow既幾隻5毛都有吹風叫人去北角
希望冇手足咁蠢中計啦

唔好去北角

記得有黑衫唔理真假手足係北角俾人打都唔好去! 依啲消息係引你地入去

大家唔好去

愈叫愈唔去

根本五毛撚係咁叫人去北角
可以一次過block尻唒佢哋

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

冇撚錯

撒野
學好廣東話先做五毛啦

連仔應該加個 tag , 果 d 幾個月甚至年幾兩年都無留過言的 a/c 突然好似好關心咁出黎做軍師點人要去邊唔去邊... .比 P 牌更有意義.

5毛開始想喊

屌露撚晒底

推，唔去得

邊個去北角邊個就係鬼

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

黑白配 大龍鳳

搵棄卒引人上 再由正義汪汪進場洗白形象

仲可以拉人陪葬 極醜惡

Push

唔好去北角啊！！！

唔好去北角
唔好去北角
唔好去北角

日日係咁北角商店拉晒閘做生意既一定𨳒晒鬼

推 叫人去北角送死真係好on9

北角班垃圾都係咁問記者示威者幾時嚟

打唔到人就打記者交數

唔好去呀！

唔好去北角
不推文

source?

陰公， 打唔到人冇錢收

尊重東區人自由。支持福建獨立

要送多次 721 鄉黑比港共
唔駛去幫手保護

本身就諗住去北角嘅
而家唔去啦

支持

9成啦, 一係就D AC唔知邊到變出嚟

就咁簡體轉繁體咁求其架 干->幹

割禾青先最頂隱，想次攪掂左，今次做乜仲入去送頭？死都唔入啦緊係

再夜d發癲打埋平民就好笑

之前叫人唔好去就係五毛，而家又調返轉頭

推。唔好北角

五毛狗而家冇目標

空城計做得好，唔好依家去俾佢地出火，要好似撚黑警咁撚佢地，記者影撚曬係警黑一家親

唔好嚟呀 成堆狗喺英皇道佈防

佢地撚識字咩

所以咪打記者
今日好多條戰線
但北角唔洗去

咁而家要放風 我地每日都會去北角

立場話有批示威者去緊北角啊！
搞乜啊！

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！

劇本場景準備好晒但係無人到點會唔嬲嬲豬？

睇post block五毛, 正

我地Block撚哂佢地無用, 佢地係為帶無連登AC+無追開Post嘅人風向

頭先有兩班人係老銅行緊過去
完全係諗住送死

嚟緊㗎啦 嚟緊㗎啦 你再等等啦

咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

有汗出無糧出

咪臭係 去北角做乜鳩
由佢哋精神自慰咪算囉

on9
點解有人去緊北角

勁多p牌a/c叫人去北角

唔好去北角啦

唔好俾佢去呀

唔好去北角呀,睇立場見到班福建佬亂打人呀

係
所以要cap 圖spot晒出黎
有d五毛好精
唔出post

721 黑警容許元朗黑社會無差別打市民

唔好俾佢地去呀

有冇五毛list

撒野on999

屌 你地前線唔好咁易俾人帶風向呀，唔好去

班蝗真係無人識繁體字

唔去冇錢收架

落到嚟白企

空城燒乾維穩費 啪啪啪

建議班白痴福建仔自己左手打自己右手
唔知會唔會有錢收～

求下你地
唔好去北角！ ！！
唔好去北角！！！
唔好去北角！！！

散哂水啦

哭建人記得
找酒店錢

最好等班柒頭成晚鳩吓鳩吓

北角跟本不急於一時, 香港人下星期去可以, 再下一個星去都得, 但班紅衫福建人留得一日, 留唔到一星期, 留得一星期留唔到兩星期, 經費火速燃燒中~而家成班傻佬坐晒係酒樓入面你眼望我眼, ON99咁唔知做乜好~

我只係截到十幾個
啲人叫我收聲

不送頭

屌佢啦去黎做乜呀，送死呀

712

唔好去送頭！

p牌又狗舊ac又狗

啱啱路過今日北角想聽句廣東話都難

咁辛苦度好劇本冇人跟

有冇問做乜要去

梗係心急啦，fucking 幫仲直接主動出擊。

浪費維穩費

唔好去北角呀
由佢地係酒樓食一晚屎

現場唔該阻止其他人去北角

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

讓子彈飛一晚

唔入北角

錢就出左
人就打唔到

唔撚好入北角呀

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

推 唔好去北角

唔好比人呃咗去北角呀

番到去俾鄉親父老恥笑

唔好去送頭

等班福建佬自己玩one night stand

推到五毛冚家剷

有冇例子邊幾個，呢個post都有幾個係冇開過post,咁算唔算

記你老母

佢地話去開施
我只係叫到後面唔知頭唔知路果啲翻轉頭

有無人發覺呢個post無乜P牌

開乜拖，佢地燒壞咗個腦呀，入夜先叫人打，靠害咩

五毛P牌邊夠膽入嚟

我好懷疑有鬼拉走啲人去北角

好早已經有狗申請acc啦⋯⋯
個陣用黎mon本民前同青政獨派

笑死
有時諗，究竟係連登仔太勁每次都有破解法，定係對手太柒

人地福建獨立關香港咩事

炮台山多防暴 唔好去

兩年ac在此
今日唔去北角有用過去北角
利申北角街坊

笑左

落到黎冇做到野點收尾數呀

我推

唔好去呀

對唔住 我叫唔到佢去翻轉頭

三毛：你地唔好咁啦！我想打交呀！

咪去北角送頭

咁佢地收吾足數咪內鬨 好事

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭

今晚小心啲唔好比人打啊記住

班傻鳩冇錢收

大把地方去，唔使去北角

前幾日先話放風話福建幫落黎
嚇人唔好去就係鬼
今日又話叫人去北角先係鬼
點呀連登仔
咁既質素點搞革命呀

成日講年輕人俾人煽動呀嘛
講講下呃埋自己

唔好中計

無人打 會唔會無數找

人工房租蝕9晒
一於個個星期「吹」大雞去北角消遣

撐住 雖然有D難 見到班仆街打記者

原來真係好多鬼

唔好去！！！
唔好理啲三毛五毛！！！

!!!!!721

屌你咁ge質素點做五毛
捉你返去再勞改

推呀 唔好入北角
理鳩班癲佬
黑警既工作由佢地自己做返啦屌

五毛死全家 手足咪撚去北角送頭！

佈重防啦，唔好去北角送頭

咪撚去北角, 又紅衫又黑狗

不去北角

班大陸狗出錢就咩都會同你做，佢地無人格可言
唔好去北角

搵啲航拍掉堆文宣（警共黑合作打市民）落去

叫到就叫，衰衝動冇人救到，就算俾佢打贏福建佬又對訴求又冇幫助

唔好去北角單

凡是敵人擁護的 我們便要反對

突發 7:11 北角往灣仔 行車線已封路 重申防暴封左路

由福建佬自high
由福建佬自high
由福建佬自high
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼

don't go

要入北角幾時入都得 今日唔好去！！！

唔好去北角！由9得佢地打空氣！

721 811推

!!!!!721 DONT GO NP!!!

空投啲傳單話北角狗屋収容黑衫，等班福建佬衝過去圍

我都係北角街坊

支持！唔好黎北角

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

其實係咪同班福建幫講
同埋咩係幹涉

根本無錢收....點追數

再屌機場拉走人嘅都係分化狗

大把戰線仲北角托柒

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

721推

推，唔好去

推！唔好去

幫推

5毛死全家

唔好去！

..

唔該 唔好去

721！！唔好入北角！唔好送頭

千祈唔好去北角
等佢地on99係富臨門口企一日

北角已經出晒防暴,仲去嚟做乜?

大陸武警假扮香港警察要推出國際

講得啱
我哋等福建佬打唔到人
警犬拉唔到人
兩邊交唔到數, 冇錢收
我哋食住花生等文宣

唔好送死啊

無做過野，點都要比錢人
你話心唔心急
唔通又想比人拆墳咩

唔出post嘅帶風向能力好低
你見D鳩post全部人用不推文佢地仲係到柒下柒下輕鬆捉
最煩係開post堆撚樣分散咩我地注意搞到唔知咩post重要

我站務台回人post, quote過嚟
畀班友撚到個腦都唔太轉到唔知點整合好

唔好去北角，等佢地冇人打收唔到錢。

同意，唔撚去！

1923

無錢收！無錢收

推 屌你老母唔撚好去北角

去北角一定捉硬無得走

佢地會自己決定

炮台山油街

落北角做乜？唔好傻啦

打贏又會比狗拉 唔好咁蠢

北角封左
唔會衝到入去⋯

723 北角富臨前面既警車 全部徹離 往柴灣方向準備駛走

要去既原定時間去左啦

屌 洗乜諗咁複雜
連登不嬲全香港最多人上

be water 轉陣

見到都順手cap低啦⋯⋯

笑死 福建佬射空炮

我無野講

前線決定

初成台未必係

切勿前往

光復香港 時代革命

咪去

大鑊喇
今晚仲打唔到示威者
隨時冇錢收
下次仲有可能唔俾參加類似的行動

721 push

唔好理大陸仔！！

邊個去北角就係鬼
死都要去個d唔駛同情
自己on9送頭

晤准去

[突發]D北角po po放左福建佬!!

因應警方要求，港鐵不停炮台山站

Don’t go to there please

邊個去北角邊個係鬼

義士千祈唔好去送死呀
陷阱嚟架

唔好去，
重演721林鄭周身蟻

puush

有鬼啊

7:33 富臨所有警車 警員全徹

不如起哂今日係咁叫人去送死果班出黎整個LIST?

推！
咪撚去！

應該follow哂佢地 一出post就負皮

佢地打唔到人無錢收
雞頭亦唔會出糧
到時就會有人被拆墳

咪撚去北角

北角清晒場無防線剩底記者街坊，班鄉黑潛左水擺明想引人黎
唔好去集中人手銅鑼灣

同AA開唔到單打人一樣

毋忘7.21

次次白衫仔同狗一齊出嚟都叫人唔好出啦

＿

由得班慒撚福建閪尻企

至高質素係你啦
一句五毛就諗住收我皮
完全無論點

推！！！！唔撚去北角！！！！！

北角班黑社會已經醜態百出，記者們影得好開心
記者朋友提醒：手足唔洗去！

幫推
由班fuckin佬出醜啦
義士唔好去送頭

推 人手置頂

#灣仔
19:38 軒尼詩道 盧押道和柯布連道之間 約20防暴

#炮台山
1940 英皇道炮台山段通返，國都仍有過10部PTU車

#炮台山
1940 港鐵炮台山出口重開

thx for reminding
應該直接block

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

黑警同鬼都好想大家去北角

唔去啦

我夠知啦
個問題係果句「有舊acc應該係狗黎」既logic
新舊acc都會有啦
點解要標籤舊acc係狗

有冇5毛list ?

唔去北角呀 推

推畀前線睇
呢場係持久戰，唔好送頭呀

推！巴打係記者就另開post提大家

推 不受傷啊

睇live 見到班狗對福獨幾好 有片都放人 重走去送頭 因時制宜 勢色唔對 就走我唔知你係唔係三毛 ，如果唔係 你係豬隊友 隨時累死全世界

留名

鄉下佬要嘅係打香港人嘅畫面 返去老家認屎認屁 𠵱家偏偏影唔到 咪求撚其打吓 影啲嘢返去亂吹

你咪block囉
唔撚知以為block左我銀行會無左一萬蚊
唔啱聽就想滅聲
你有無諗清楚自己其實有無企錯邊呀

求大家唔好去北角，由得佢地白企，燒曬佢地d維穩費

冇講話有implication

大家唔可以衝動啊

唔好去北角呀！

唔好去北角！

你仲唔明我屌乜
前幾日我叫人如出北角就要防福建幫
一定要full gear先好出
點知俾人屈話我放風嚇d手足唔敢去
點知今日又調返轉話叫去果d先係鬼
如此下去仲鬼黎鬼去既話
軍心唔散就奇啦

當人傻仔
我就睇下你d 白衫同防暴你眼望我眼有幾搞笑

「個班有舊acc
應該係狗黎」
你自己諗下呢句野個logic先啦

講真，支持得示威都避北角，仲去嘅都係藍絲，咪由得佢地死撚哂

推今晚唔去好緊要

咪撚去

呢個政府真係鑊鑊都比人睇穿晒

你地d 福建僱傭兵同防暴自己罰企啦

唔該post出嚟 , 我都想知

識打一定偷塔
唔洗正面打團戰
經濟唔係好過人就慢慢發育偷塔

唉呀回錯左

狗開始撤，做戲，唔好去呀

唔去北角 唔去北角
多狗重防 多狗重防

維持治安 係差佬職責 示威者邊有咁嘅專業訓練

係屋企食花生仲好

咪撚理邊個俾人打
總之連登一早有共識講左唔去好北角
邊個去就係鬼

唔洗屌我當義士係condom
我冇咁ge意思
已經講撚左幾日唔好去北角
有勇要有謀 唔該
唔想再有手足犧牲

唔好入北角

完全無必要去北角 等啲黑警老左鄉下佬自己發癲就ok

幫推